
# 網站計時器

- 使用的 api<br>
`tabs-event` + `browserAction-badge`

- 功能<br>
瀏覽 fb 時會啟動計時器，每 30 秒彈出一次提示視窗

- 此插件會在 `分頁建立`、`分頁切換`、`分頁 reload` 的時候檢查當前分頁的網址
- 若網址是目標網站，檢查計時器是否啟動
    - 若計時器已經啟動，清除之前的計時器，取得當前的計數時間後，重新建立新的計時器
    - 若網址不是目標網站，檢查計時器是否啟動
    - 若計時器已經啟動，清除之前的計時器
- 計時器是利用 setTimeout 建立的計時器，每次都延遲一秒